係地鐵剪指甲死全家

港鐵幾時先禁人剪指甲